{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044685",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "중문회포장센터 새벽야시장"
    },
    "text": "中文会包装センターの早朝夜市では、刺身包装、ホール試食などのサービスを提供しています。 営業時間は毎日午後2時から夜11時30分までで、年中無休です。 位置は中文ステイインタビュー済州の向かい側にあります。 メニューとしては様々な種類の刺身やその他の海産物料理を提供しています。 値段はメニューごとに異なり、例えばサバの刺身は1匹20,000ウォン、ミナミアカザエビの刺身は28,000ウォンで、セットメニューBは93,000ウォンです。 単品メニューにはアワビの刺身、ホヤ、角サザエ、タコ、カニブルなどがあり、それぞれ価格も異なります。 また、メウンタン、サバ焼き、アワビバター焼き、サリミョンなど、さまざまな単品メニューもあります。 当中文会包装センターの早朝夜市は、最高のコストパフォーマンスと親切なサービスで皆様をお迎えしたいと考えております。",
    "QA": [
        {
            "question": "中文会包装センターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "中文会包装センターの営業時間は毎日午後2時から夜11時30分までです。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターの場所はどこですか？",
            "answer": "中文会包装センターの場所は中文ステイインタビュー済州の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "中文会包装センターでは刺身包装やホール試食などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "中文会包装センターのメニューには様々な種類の刺身やその他の海産物料理があります。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターの刺身の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "中文会包装センターの刺身の値段はメニューごとに異なります。例えば、サバの刺身は1匹20,000ウォン、ミナミアカザエビの刺身は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターのセットメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "中文会包装センターのセットメニューBは93,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターの単品メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "中文会包装センターの単品メニューにはアワビの刺身、ホヤ、角サザエ、タコ、カニブルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターの単品メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "中文会包装センターの単品メニューの価格はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターの早朝夜市は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "中文会包装センターの早朝夜市は営業時間は毎日午後2時から夜11時30分までで、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "中文会包装センターの目指すサービスは何ですか？",
            "answer": "中文会包装センターの早朝夜市は最高のコストパフォーマンスと親切なサービスで皆様をお迎えしたいと考えております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 519
    }
}